每日都要睇住自已心愛既人，同其他男仔嘻嘻哈哈，心裏有多難受

每次見到都心裡面沉一沉
無曬本來既動力😞
到底點解？佢又唔係我邊個
我抱住依種心情去諗
但心情卻無任何改變😞

基不可失

你都同個d男仔喜喜哈哈 咁就唔難受

同事？

多謝你

係，如果唔係依家個環境唔好，我想離開

我完全明白，我都試過。
如果佢係普通人品都還好，

我當時果個係好識姣人，然後無底線，你想象下佢當住你面同你朋友唔知係咪有野，攬身攬頸咁樣，我仲要係佢前任。

呵呵。